{"entities": [{"type": "ORGANIZATION", "mention": "Parlement", "normalized": "Parlement", "count": 9, "mentionOffsets": [{"startOffset": 2229, "endOffset": 2238}, {"startOffset": 25130, "endOffset": 25139}, {"startOffset": 36439, "endOffset": 36448}, {"startOffset": 37221, "endOffset": 37230}, {"startOffset": 38245, "endOffset": 38254}, {"startOffset": 39662, "endOffset": 39671}, {"startOffset": 40543, "endOffset": 40552}, {"startOffset": 41408, "endOffset": 41417}, {"startOffset": 41899, "endOffset": 41908}], "entityId": "T5", "confidence": 0.80783653}, {"type": "LOCATION", "mention": "Ontario", "normalized": "Ontario", "count": 7, "mentionOffsets": [{"startOffset": 23148, "endOffset": 23155}, {"startOffset": 23386, "endOffset": 23393}, {"startOffset": 23902, "endOffset": 23909}, {"startOffset": 25559, "endOffset": 25566}, {"startOffset": 26330, "endOffset": 26337}, {"startOffset": 29213, "endOffset": 29220}, {"startOffset": 33517, "endOffset": 33524}], "entityId": "T68", "confidence": 0.65126359}, {"type": "LOCATION", "mention": "Colombie-Britannique", "normalized": "Colombie-Britannique", "count": 6, "mentionOffsets": [{"startOffset": 23105, "endOffset": 23125}, {"startOffset": 23354, "endOffset": 23374}, {"startOffset": 23875, "endOffset": 23895}, {"startOffset": 25384, "endOffset": 25404}, {"startOffset": 29184, "endOffset": 29204}, {"startOffset": 33488, "endOffset": 33508}], "entityId": "T66", "confidence": 0.88261712}, {"type": "LOCATION", "mention": "Islande", "normalized": "Islande", "count": 5, "mentionOffsets": [{"startOffset": 25058, "endOffset": 25065}, {"startOffset": 29328, "endOffset": 29335}, {"startOffset": 33927, "endOffset": 33934}, {"startOffset": 34159, "endOffset": 34166}, {"startOffset": 37828, "endOffset": 37835}], "entityId": "T73", "confidence": 0.41363347}, {"type": "LOCATION", "mention": "\u00c9tats-Unis", "normalized": "\u00c9tats-Unis", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 931, "endOffset": 941}, {"startOffset": 4807, "endOffset": 4817}, {"startOffset": 43715, "endOffset": 43725}], "entityId": "T1", "confidence": 0.90999192}, {"type": "LOCATION", "mention": "Grande-Bretagne", "normalized": "Grande-Bretagne", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 1823, "endOffset": 1838}, {"startOffset": 3047, "endOffset": 3062}, {"startOffset": 43732, "endOffset": 43747}], "entityId": "T3", "confidence": 0.87733448}, {"type": "LOCATION", "mention": "Ath\u00e8nes", "normalized": "Ath\u00e8nes", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 2038, "endOffset": 2045}, {"startOffset": 3417, "endOffset": 3424}, {"startOffset": 45498, "endOffset": 45505}], "entityId": "T4", "confidence": 0.52349067}, {"type": "LOCATION", "mention": "France", "normalized": "France", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 4994, "endOffset": 5000}, {"startOffset": 6266, "endOffset": 6272}, {"startOffset": 44571, "endOffset": 44577}], "entityId": "T12", "confidence": 0.90410465}, {"type": "LOCATION", "mention": "Belgique", "normalized": "Belgique", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 5016, "endOffset": 5024}, {"startOffset": 6277, "endOffset": 6285}, {"startOffset": 29971, "endOffset": 29979}], "entityId": "T13", "confidence": 0.91346896}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "novembre 2009", "normalized": "novembre 2009", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 18056, "endOffset": 18069}, {"startOffset": 34773, "endOffset": 34786}, {"startOffset": 38051, "endOffset": 38064}], "entityId": "T47"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Convention constitutionnelle", "normalized": "Convention constitutionnelle", "count": 3, "mentionOffsets": [{"startOffset": 38514, "endOffset": 38542}, {"startOffset": 40118, "endOffset": 40146}, {"startOffset": 41749, "endOffset": 41777}], "entityId": "T124", "confidence": 0.32481408}, {"type": "LOCATION", "mention": "Qu\u00e9bec", "normalized": "Qu\u00e9bec", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 4625, "endOffset": 4631}, {"startOffset": 17658, "endOffset": 17664}], "entityId": "T9", "confidence": 0.54048479}, {"type": "PERSON", "mention": "Franklin D. Roosevelt", "normalized": "Franklin D. Roosevelt", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9422, "endOffset": 9443}, {"startOffset": 9540, "endOffset": 9549}], "entityId": "T23", "confidence": 0.14261127}, {"type": "PERSON", "mention": "Alf Landon", "normalized": "Alf Landon", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9459, "endOffset": 9469}, {"startOffset": 9710, "endOffset": 9716}], "entityId": "T25", "confidence": 0.45692432}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Gallup", "normalized": "Gallup", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9507, "endOffset": 9513}, {"startOffset": 9829, "endOffset": 9835}], "entityId": "T27"}, {"type": "PERSON", "mention": "James Fishkin", "normalized": "James Fishkin", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 14794, "endOffset": 14807}, {"startOffset": 15683, "endOffset": 15696}], "entityId": "T39", "confidence": 0.81508589}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "DGE", "normalized": "DGE", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 17805, "endOffset": 17808}, {"startOffset": 18367, "endOffset": 18370}], "entityId": "T43", "confidence": 0.45212734}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "INM", "normalized": "INM", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 17855, "endOffset": 17858}, {"startOffset": 18374, "endOffset": 18377}], "entityId": "T45", "confidence": 0.51057911}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "une journ\u00e9e", "normalized": "une journ\u00e9e", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 18743, "endOffset": 18754}, {"startOffset": 34959, "endOffset": 34970}], "entityId": "T50"}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "deux jours", "normalized": "deux jours", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 18939, "endOffset": 18949}, {"startOffset": 31964, "endOffset": 31974}], "entityId": "T53"}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "quatre ans", "normalized": "quatre ans", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 19881, "endOffset": 19891}, {"startOffset": 37537, "endOffset": 37547}], "entityId": "T56"}, {"type": "LOCATION", "mention": "Canada", "normalized": "Canada", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 21345, "endOffset": 21351}, {"startOffset": 23085, "endOffset": 23091}], "entityId": "T62", "confidence": 0.49333942}, {"type": "LOCATION", "mention": "Irlande", "normalized": "Irlande", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 25071, "endOffset": 25078}, {"startOffset": 33943, "endOffset": 33950}], "entityId": "T74", "confidence": 0.31556547}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "juillet 2011", "normalized": "juillet 2011", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 29954, "endOffset": 29966}, {"startOffset": 36461, "endOffset": 36473}], "entityId": "T89"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Conseil constitutionnel", "normalized": "Conseil constitutionnel", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 36016, "endOffset": 36039}, {"startOffset": 36368, "endOffset": 36391}], "entityId": "T107", "confidence": 0.52015316}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "S\u00e9nat", "normalized": "S\u00e9nat", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43126, "endOffset": 43131}, {"startOffset": 43596, "endOffset": 43601}], "entityId": "T146", "confidence": 0.77140033}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "trois ans", "normalized": "trois ans", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 46454, "endOffset": 46463}, {"startOffset": 47369, "endOffset": 47382}], "entityId": "T168"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Conseil des r\u00e8gles", "normalized": "Conseil des r\u00e8gles", "count": 2, "mentionOffsets": [{"startOffset": 47949, "endOffset": 47967}, {"startOffset": 48467, "endOffset": 48485}], "entityId": "T170", "confidence": 0.32397091}, {"type": "PERSON", "mention": "Sid Z. Leiman", "normalized": "Sid Z. Leiman", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 453, "endOffset": 466}], "entityId": "T0", "confidence": 0.49354839}, {"type": "LOCATION", "mention": "Europe", "normalized": "Europe", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 948, "endOffset": 954}], "entityId": "T2", "confidence": 0.90785325}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Congr\u00e8s", "normalized": "Congr\u00e8s", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 3287, "endOffset": 3294}], "entityId": "T7", "confidence": 0.02283287}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "S\u00c9PAQ", "normalized": "S\u00c9PAQ", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 4633, "endOffset": 4638}], "entityId": "T10", "confidence": 0.06484437}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "premi\u00e8re ann\u00e9e", "normalized": "premi\u00e8re ann\u00e9e", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 5190, "endOffset": 5204}], "entityId": "T14"}, {"type": "LOCATION", "mention": "Pays-Bas", "normalized": "Pays-Bas", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 6293, "endOffset": 6301}], "entityId": "T17", "confidence": 0.4219085}, {"type": "LOCATION", "mention": "\u00cele-du-Prince-\u00c9douard", "normalized": "\u00cele-du-Prince-\u00c9douard", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 7203, "endOffset": 7224}], "entityId": "T18", "confidence": 0.47853386}, {"type": "LOCATION", "mention": "Nouvelle-\u00c9cosse", "normalized": "Nouvelle-\u00c9cosse", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 7229, "endOffset": 7244}], "entityId": "T19", "confidence": 0.57584131}, {"type": "LOCATION", "mention": "Yukon", "normalized": "Yukon", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 7249, "endOffset": 7254}], "entityId": "T20", "confidence": 0.80812776}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "jeu", "normalized": "jeu", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 7442, "endOffset": 7445}], "entityId": "T21"}, {"type": "LOCATION", "mention": "Moyen-\u00c2ge", "normalized": "Moyen-\u00c2ge", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9039, "endOffset": 9048}], "entityId": "T22", "confidence": 0.51522136}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "d\u00e9mocrate", "normalized": "d\u00e9mocrate", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9445, "endOffset": 9454}], "entityId": "T24", "confidence": 0.36624897}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "r\u00e9publicain", "normalized": "r\u00e9publicain", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9471, "endOffset": 9482}], "entityId": "T26", "confidence": 0.24770784}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Literary Digest", "normalized": "Literary Digest", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 9677, "endOffset": 9692}], "entityId": "T29", "confidence": 0.19070315}, {"type": "LOCATION", "mention": "Occident", "normalized": "Occident", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 10621, "endOffset": 10629}], "entityId": "T32", "confidence": 0.33820844}, {"type": "LOCATION", "mention": "Allemagne", "normalized": "Allemagne", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 13055, "endOffset": 13064}], "entityId": "T33", "confidence": 0.90264189}, {"type": "PERSON", "mention": "Peter Dienel", "normalized": "Peter Dienel", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 13094, "endOffset": 13106}], "entityId": "T34", "confidence": 0.76633012}, {"type": "TITLE", "mention": "politologue", "normalized": "politologue", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 13178, "endOffset": 13189}], "entityId": "T35", "confidence": 0.32974541}, {"type": "PERSON", "mention": "Ned Crosby", "normalized": "Ned Crosby", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 13200, "endOffset": 13210}], "entityId": "T36", "confidence": 0.64657032}, {"type": "LOCATION", "mention": "Minnesota", "normalized": "Minnesota", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 13214, "endOffset": 13223}], "entityId": "T37", "confidence": 0.32768857}, {"type": "TITLE", "mention": "politologue", "normalized": "politologue", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 14772, "endOffset": 14783}], "entityId": "T38", "confidence": 0.51139832}, {"type": "TITLE", "mention": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "normalized": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 17772, "endOffset": 17789}], "entityId": "T42", "confidence": 0.32909632}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Nouveau Monde", "normalized": "Nouveau Monde", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 17840, "endOffset": 17853}], "entityId": "T44", "confidence": 0.18845713}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "2010\net", "normalized": "2010 et", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 17888, "endOffset": 17895}], "entityId": "T46"}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "deux journ\u00e9es", "normalized": "deux journ\u00e9es", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 18787, "endOffset": 18800}], "entityId": "T51"}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "deux\nsemaines", "normalized": "deux semaines", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 18886, "endOffset": 18899}], "entityId": "T52"}, {"type": "PERSON", "mention": "Jean Charest", "normalized": "Jean Charest", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 19396, "endOffset": 19408}], "entityId": "T54", "confidence": 0.90474218}, {"type": "LOCATION", "mention": "Berlin", "normalized": "Berlin", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 19588, "endOffset": 19594}], "entityId": "T55", "confidence": 0.70817959}, {"type": "TITLE", "mention": "sociologue", "normalized": "sociologue", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 20531, "endOffset": 20541}], "entityId": "T57", "confidence": 0.33248007}, {"type": "PERSON", "mention": "Anja\nRock\u00eb", "normalized": "Anja Rock\u00eb", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 20552, "endOffset": 20562}], "entityId": "T58", "confidence": 0.23227179}, {"type": "LOCATION", "mention": "Canada Bay", "normalized": "Canada Bay", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 21185, "endOffset": 21195}], "entityId": "T59", "confidence": 0.16451681}, {"type": "LOCATION", "mention": "Sydney", "normalized": "Sydney", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 21207, "endOffset": 21213}], "entityId": "T60", "confidence": 0.44364369}, {"type": "LOCATION", "mention": "Australie", "normalized": "Australie", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 21217, "endOffset": 21226}], "entityId": "T61", "confidence": 0.58531737}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "2014 et", "normalized": "2014 et", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 21497, "endOffset": 21504}], "entityId": "T63"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Conseil municipal", "normalized": "Conseil municipal", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 21757, "endOffset": 21774}], "entityId": "T64", "confidence": 0.16379237}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "2004 et", "normalized": "2004 et", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 23129, "endOffset": 23136}], "entityId": "T67"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "STV", "normalized": "STV", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 25542, "endOffset": 25545}], "entityId": "T77", "confidence": 0.05694485}, {"type": "TITLE", "mention": "politologue", "normalized": "politologue", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 27378, "endOffset": 27389}], "entityId": "T80", "confidence": 0.67858338}, {"type": "PERSON", "mention": "Dennis", "normalized": "Dennis", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 27390, "endOffset": 27396}], "entityId": "T81", "confidence": 0.55875075}, {"type": "PERSON", "mention": "Yves Sintomer", "normalized": "Yves Sintomer", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 27502, "endOffset": 27515}], "entityId": "T82", "confidence": 0.82495868}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "2011 et", "normalized": "2011 et", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 29339, "endOffset": 29346}], "entityId": "T86"}, {"type": "LOCATION", "mention": "Espagne", "normalized": "Espagne", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 29687, "endOffset": 29694}], "entityId": "T87", "confidence": 0.62583482}, {"type": "LOCATION", "mention": "Wall Street", "normalized": "Wall Street", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 29700, "endOffset": 29711}], "entityId": "T88", "confidence": 0.46427095}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "13 juin 2010", "normalized": "13 juin 2010", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 30071, "endOffset": 30083}], "entityId": "T91"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "6\nd\u00e9cembre 2011", "normalized": "6 d\u00e9cembre 2011", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 30105, "endOffset": 30120}], "entityId": "T92"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "G20", "normalized": "G20", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 30414, "endOffset": 30417}], "entityId": "T93", "confidence": 0.14642239}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "11 novembre 2011", "normalized": "11 novembre 2011", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 31504, "endOffset": 31520}], "entityId": "T94"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "avril 2009", "normalized": "avril 2009", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 34400, "endOffset": 34410}], "entityId": "T101"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Verts", "normalized": "Verts", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 34463, "endOffset": 34468}], "entityId": "T102", "confidence": 0.28195965}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "sociaux-d\u00e9mocrates", "normalized": "sociaux-d\u00e9mocrates", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 34472, "endOffset": 34490}], "entityId": "T103", "confidence": 0.08116889}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "un an", "normalized": "un an", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 35110, "endOffset": 35115}], "entityId": "T106"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "novembre 2010", "normalized": "novembre 2010", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 36057, "endOffset": 36070}], "entityId": "T108"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "octobre 2012", "normalized": "octobre 2012", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 36633, "endOffset": 36645}], "entityId": "T112"}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "10 ans", "normalized": "10 ans", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 36763, "endOffset": 36769}], "entityId": "T113"}, {"type": "TITLE", "mention": "premier ministre", "normalized": "premier ministre", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 36786, "endOffset": 36802}], "entityId": "T114", "confidence": 0.44053304}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "avril 2013", "normalized": "avril 2013", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 37355, "endOffset": 37365}], "entityId": "T116"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "octobre 2016", "normalized": "octobre 2016", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 37552, "endOffset": 37564}], "entityId": "T118"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Parti ind\u00e9pendantiste", "normalized": "Parti ind\u00e9pendantiste", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 37699, "endOffset": 37720}], "entityId": "T119", "confidence": 0.17523086}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Comit\u00e9 constitutionnel", "normalized": "Comit\u00e9 constitutionnel", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 38178, "endOffset": 38200}], "entityId": "T122", "confidence": 0.03646553}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "d\u00e9cembre 2012", "normalized": "d\u00e9cembre 2012", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 38574, "endOffset": 38587}], "entityId": "T125"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "mars 2014", "normalized": "mars 2014", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 38590, "endOffset": 38599}], "entityId": "T126"}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "un jour", "normalized": "un jour", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 38727, "endOffset": 38734}], "entityId": "T127"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Parlement\nirlandais", "normalized": "Parlement irlandais", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 38946, "endOffset": 38965}], "entityId": "T128", "confidence": 0.05628026}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Parlement 3", "normalized": "Parlement 3", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 40001, "endOffset": 40012}], "entityId": "T130", "confidence": 0.53101623}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "mai 2015", "normalized": "mai 2015", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 40247, "endOffset": 40255}], "entityId": "T132"}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "f\u00e9vrier 2016", "normalized": "f\u00e9vrier 2016", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 40672, "endOffset": 40684}], "entityId": "T134"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Fine\nGael-Independent", "normalized": "Fine Gael-Independent", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 40702, "endOffset": 40723}], "entityId": "T135", "confidence": 0.37379789}, {"type": "PERSON", "mention": "Mary Laffoy", "normalized": "Mary Laffoy", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 41095, "endOffset": 41106}], "entityId": "T136", "confidence": 0.57185996}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Cour supr\u00eame d\u2019Irlande", "normalized": "Cour supr\u00eame d\u2019Irlande", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 41118, "endOffset": 41140}], "entityId": "T137", "confidence": 0.04494441}, {"type": "TEMPORAL:DATE", "mention": "40.3.3", "normalized": "40.3.3", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 41456, "endOffset": 41462}], "entityId": "T139"}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Athenian Option", "normalized": "Athenian Option", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 42888, "endOffset": 42903}], "entityId": "T142", "confidence": 0.03871453}, {"type": "PERSON", "mention": "Anthony Barnett", "normalized": "Anthony Barnett", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 42922, "endOffset": 42937}], "entityId": "T143", "confidence": 0.54060531}, {"type": "PERSON", "mention": "Peter Carty", "normalized": "Peter Carty", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 42941, "endOffset": 42952}], "entityId": "T144", "confidence": 0.69179034}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Chambre des lords", "normalized": "Chambre des lords", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43100, "endOffset": 43117}], "entityId": "T145", "confidence": 0.11103964}, {"type": "TITLE", "mention": "s\u00e9nateurs", "normalized": "s\u00e9nateurs", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43302, "endOffset": 43311}], "entityId": "T147", "confidence": 0.16880786}, {"type": "PERSON", "mention": "Simon Labrecque", "normalized": "Simon Labrecque", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43626, "endOffset": 43641}], "entityId": "T149", "confidence": 0.29073536}, {"type": "PERSON", "mention": "Alain\nDeneault", "normalized": "Alain Deneault", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43645, "endOffset": 43659}], "entityId": "T150", "confidence": 0.85217035}, {"type": "TEMPORAL:TIME", "mention": "2013 et", "normalized": "2013 et", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43663, "endOffset": 43670}], "entityId": "T151"}, {"type": "PERSON", "mention": "Ernest\nCallenback", "normalized": "Ernest Callenback", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43765, "endOffset": 43782}], "entityId": "T154", "confidence": 0.59402788}, {"type": "PERSON", "mention": "Michael Phillips", "normalized": "Michael Phillips", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43786, "endOffset": 43802}], "entityId": "T155", "confidence": 0.58984065}, {"type": "PERSON", "mention": "Keith Sutherland", "normalized": "Keith Sutherland", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43806, "endOffset": 43822}], "entityId": "T156", "confidence": 0.55837047}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Chambre des repr\u00e9sentants", "normalized": "Chambre des repr\u00e9sentants", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 43935, "endOffset": 43960}], "entityId": "T157", "confidence": 0.43430817}, {"type": "PERSON", "mention": "Kevin O\u2019Leary", "normalized": "Kevin O\u2019Leary", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45065, "endOffset": 45078}], "entityId": "T159", "confidence": 0.32994974}, {"type": "TITLE", "mention": "philosophe", "normalized": "philosophe", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45085, "endOffset": 45095}], "entityId": "T160", "confidence": 0.2463007}, {"type": "PERSON", "mention": "Alexander A. Guerrero", "normalized": "Alexander A. Guerrero", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45096, "endOffset": 45117}], "entityId": "T161", "confidence": 0.73743296}, {"type": "PERSON", "mention": "Terry Bouricius", "normalized": "Terry Bouricius", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45268, "endOffset": 45283}], "entityId": "T162", "confidence": 0.59278095}, {"type": "TITLE", "mention": "politologue", "normalized": "politologue", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45285, "endOffset": 45296}], "entityId": "T163", "confidence": 0.24405468}, {"type": "TITLE", "mention": "d\u00e9put\u00e9", "normalized": "d\u00e9put\u00e9", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45307, "endOffset": 45313}], "entityId": "T164", "confidence": 0.7368021}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Assembl\u00e9e l\u00e9gislative du Vermont", "normalized": "Assembl\u00e9e l\u00e9gislative du Vermont", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 45318, "endOffset": 45350}], "entityId": "T165", "confidence": 0.19051027}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Conseil de programme", "normalized": "Conseil de programme", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 46289, "endOffset": 46309}], "entityId": "T167", "confidence": 0.26215577}, {"type": "ORGANIZATION", "mention": "Conseil de supervision", "normalized": "Conseil de supervision", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 48266, "endOffset": 48288}], "entityId": "T171", "confidence": 0.49165106}, {"type": "PERSON", "mention": "T. Bouricius", "normalized": "T. Bouricius", "count": 1, "mentionOffsets": [{"startOffset": 48589, "endOffset": 48601}], "entityId": "T173", "confidence": 0.33918047}], "responseHeaders": {"Content-Encoding": "gzip", "Content-Type": "application/json", "Date": "Fri, 07 Dec 2018 12:21:50 GMT", "Server": "openresty", "Strict-Transport-Security": "max-age=63072000; includeSubDomains; preload", "Vary": "Accept-Encoding", "X-RosetteAPI-App-Id": "1409618042655", "X-RosetteAPI-Concurrency": "2", "X-RosetteAPI-ProcessedLanguage": "fra", "X-RosetteAPI-Request-Id": "88d1cd47997ad4e9c148c10bf2edf42c", "Content-Length": "4253", "Connection": "keep-alive"}}