{"usage": {"text_units": 5, "text_characters": 50000, "features": 4}, "language": "fr", "keywords": [{"text": "\u00eatre-chez-soi", "relevance": 0.687216, "count": 1}, {"text": "devenir-juif du po\u00e8me", "relevance": 0.639402, "count": 1}, {"text": "Paul Celan", "relevance": 0.632916, "count": 6}, {"text": "avoir56", "relevance": 0.623463, "count": 1}, {"text": "v\u00e9rit\u00e9 de l\u2019\u00eatre", "relevance": 0.594684, "count": 2}, {"text": "monolinguisme de l\u2019autre14", "relevance": 0.589321, "count": 1}, {"text": "M\u00e9moires de Jacques Derrida", "relevance": 0.575158, "count": 1}, {"text": "avoir-lieu", "relevance": 0.560202, "count": 1}, {"text": "blessure de la parole po\u00e9tique", "relevance": 0.552039, "count": 1}, {"text": "dire po\u00e9tique", "relevance": 0.550593, "count": 1}, {"text": "fondation de l\u2019\u00eatre", "relevance": 0.545289, "count": 1}, {"text": "figure de cet Autre15", "relevance": 0.544284, "count": 1}, {"text": "\u00eatre-mortel", "relevance": 0.53523, "count": 1}, {"text": "interpr\u00e9tation du po\u00e8me", "relevance": 0.53114, "count": 1}, {"text": "langue allemande", "relevance": 0.530712, "count": 3}, {"text": "proximit\u00e9 de l\u2019\u00eatre", "relevance": 0.528648, "count": 1}, {"text": "omnipr\u00e9sence de la figure de l\u2019Autre", "relevance": 0.527319, "count": 1}, {"text": "M\u00e9ridien5", "relevance": 0.523661, "count": 1}, {"text": "Ginette Michaud", "relevance": 0.523381, "count": 3}, {"text": "parole po\u00e9tique", "relevance": 0.523336, "count": 8}, {"text": "\u0153uvre de Celan", "relevance": 0.523065, "count": 1}, {"text": "po\u00e8me seul", "relevance": 0.522994, "count": 1}, {"text": "romantique du monde", "relevance": 0.522739, "count": 1}, {"text": "double envoi", "relevance": 0.521612, "count": 3}, {"text": "geste performatif de l\u2019\u00e9nonciation", "relevance": 0.520588, "count": 1}, {"text": "langue po\u00e9tique", "relevance": 0.520309, "count": 2}, {"text": "figure d\u2019Abraham", "relevance": 0.520151, "count": 1}, {"text": "exp\u00e9rience topique", "relevance": 0.519348, "count": 1}, {"text": "aucune analytique", "relevance": 0.519031, "count": 1}, {"text": "question du propre de la parole", "relevance": 0.518217, "count": 1}, {"text": "chemin16", "relevance": 0.51799, "count": 1}, {"text": "temps in", "relevance": 0.517988, "count": 1}, {"text": "manifestation de la langue des dieux", "relevance": 0.516804, "count": 1}, {"text": "nouveau commencement", "relevance": 0.516391, "count": 2}, {"text": "premi\u00e8re phrase de Schibboleth", "relevance": 0.515899, "count": 1}, {"text": "quelque chose", "relevance": 0.515863, "count": 3}, {"text": "infini d\u2019un Dieu", "relevance": 0.515553, "count": 1}, {"text": "po\u00e9sie juive", "relevance": 0.515227, "count": 1}, {"text": "langue", "relevance": 0.51482, "count": 28}, {"text": "perte de tout sens", "relevance": 0.514596, "count": 1}, {"text": "parole de l\u2019Autre", "relevance": 0.514273, "count": 1}, {"text": "majeures d\u2019une \u00e9criture", "relevance": 0.51354, "count": 1}, {"text": "s\u00e9rie de grandes conf\u00e9rences", "relevance": 0.513173, "count": 1}, {"text": "parole", "relevance": 0.512704, "count": 27}, {"text": "RETRAIT DE L\u2019ART", "relevance": 0.512187, "count": 2}, {"text": "geste de lecture", "relevance": 0.512154, "count": 1}, {"text": "sortes de parole", "relevance": 0.511627, "count": 1}, {"text": "souffle du po\u00e8me", "relevance": 0.511616, "count": 2}, {"text": "milieu de la langue", "relevance": 0.511591, "count": 1}, {"text": "chemin d\u2019un art", "relevance": 0.511461, "count": 1}], "entities": [{"type": "Person", "text": "Celan", "relevance": 0.964761, "count": 62}, {"type": "Person", "text": "Derrida", "relevance": 0.554309, "count": 40}, {"type": "Person", "text": "Heidegger", "relevance": 0.417753, "count": 26}, {"type": "Person", "text": "H\u00f6lderlin", "relevance": 0.225436, "count": 11}, {"type": "Person", "text": "Paul Celan", "relevance": 0.201866, "count": 8}, {"type": "Number", "text": "un", "relevance": 0.162758, "count": 82}, {"type": "Person", "text": "Abraham", "relevance": 0.130904, "disambiguation": {"subtype": ["FoundingFigure", "ReligiousLeader"], "name": "Abraham", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Abraham"}, "count": 13}, {"type": "Person", "text": "Schibboleth", "relevance": 0.119626, "count": 6}, {"type": "Person", "text": "Jacques Derrida", "relevance": 0.088649, "count": 4}, {"type": "Location", "text": "heidegg\u00e9rienne", "relevance": 0.082561, "count": 3}, {"type": "Number", "text": "deux", "relevance": 0.069516, "count": 15}, {"type": "JobTitle", "text": "po\u00e8te", "relevance": 0.052413, "count": 7}, {"type": "Person", "text": "Ginette Michaud", "relevance": 0.05196, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Atemwende", "relevance": 0.038565, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Hans Bender", "relevance": 0.038086, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "Association des \u00e9crivains h\u00e9bra\u00efques7", "relevance": 0.037983, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Georges Leroux", "relevance": 0.037888, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Dasein", "relevance": 0.036618, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Auschwitz", "relevance": 0.036456, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Kaddisch", "relevance": 0.036024, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Tu. L\u2019Autre", "relevance": 0.035077, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Georg B\u00fcchner", "relevance": 0.034556, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Darmstadt", "relevance": 0.034546, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "22 octobre 1960", "relevance": 0.034533, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Novalis", "relevance": 0.034038, "count": 1}, {"type": "GeographicFeature", "text": "terre", "relevance": 0.033654, "count": 4}, {"type": "Measure", "text": "tentons", "relevance": 0.033471, "disambiguation": {"subtype": ["Quantity"]}, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "celanienne", "relevance": 0.03335, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "M\u00e9duse", "relevance": 0.032901, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "libre21", "relevance": 0.032727, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "grec", "relevance": 0.032462, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Mesdames", "relevance": 0.032446, "count": 2}, {"type": "Location", "text": "Br\u00eame", "relevance": 0.031725, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "L\u00e9on Chestov", "relevance": 0.030306, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Gr\u00e8ce", "relevance": 0.030073, "disambiguation": {"subtype": ["Country", "GovernmentalJurisdiction", "WineRegion"], "name": "Gr\u00e8ce", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Gr\u00e8ce"}, "count": 2}, {"type": "Facility", "text": "S\u00e9minaire La b\u00eate", "relevance": 0.029942, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Jacques\nDerrida", "relevance": 0.029916, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "premi\u00e8re", "relevance": 0.029613, "count": 4}, {"type": "Person", "text": "Umheimliche", "relevance": 0.029168, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "unheimlich", "relevance": 0.02894, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "I.", "relevance": 0.02866, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Schiller", "relevance": 0.027856, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "h\u00f6lderlinienne", "relevance": 0.027649, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "septi\u00e8me", "relevance": 0.027634, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Isaac", "relevance": 0.027296, "disambiguation": {"subtype": ["ReligiousLeader"], "name": "Isaac", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Isaac"}, "count": 3}, {"type": "Location", "text": "Allemagne nazie", "relevance": 0.027216, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Walter Benjamin", "relevance": 0.027009, "count": 2}, {"type": "Number", "text": "1946", "relevance": 0.026867, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "vingti\u00e8me", "relevance": 0.026825, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Rainer Maria Rilke", "relevance": 0.026794, "count": 1}], "concepts": [{"text": "Parole", "relevance": 0.993192, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Parole"}, {"text": "Po\u00e9sie", "relevance": 0.991831, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Po\u00e9sie"}, {"text": "Mort", "relevance": 0.989242, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Mort"}, {"text": "Juifs", "relevance": 0.977566, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Juifs"}, {"text": "S\u00e9mantique", "relevance": 0.970026, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/S\u00e9mantique"}, {"text": "Pens\u00e9e", "relevance": 0.911657, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Pens\u00e9e"}, {"text": "Rh\u00e9torique", "relevance": 0.911338, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Rh\u00e9torique"}, {"text": "Lyrisme", "relevance": 0.909245, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Lyrisme"}], "categories": [{"score": 0.788797, "label": "/art and entertainment/books and literature/poetry"}, {"score": 0.764956, "label": "/religion and spirituality/judaism"}], "warnings": ["Text content exceeds 50000 character limit. Only first 50000 characters processed..."]}