{"usage": {"text_units": 5, "text_characters": 50000, "features": 4}, "language": "fr", "keywords": [{"text": "pens\u00e9e de Nietzsche", "relevance": 0.551913, "count": 1}, {"text": "REVUE MONDIALE", "relevance": 0.53652, "count": 3}, {"text": "autre proche de Bataille", "relevance": 0.535638, "count": 1}, {"text": "TESTAMENT D\u2019ARNAUD", "relevance": 0.534493, "count": 1}, {"text": "Weimarer Nietzsche-Bibliographie8", "relevance": 0.533422, "count": 1}, {"text": "mouvement Ordre Nouveau", "relevance": 0.528656, "count": 1}, {"text": "Thierry Maulnier", "relevance": 0.527133, "count": 4}, {"text": "socialisme fran\u00e7ais", "relevance": 0.525657, "count": 1}, {"text": "apologie de l\u2019homme couch\u00e9", "relevance": 0.525415, "count": 1}, {"text": "plaisir nietzsch\u00e9en", "relevance": 0.525385, "count": 1}, {"text": "sang de Nietzsche", "relevance": 0.524861, "count": 3}, {"text": "jeunes mouvements", "relevance": 0.522607, "count": 1}, {"text": "mystique de la production", "relevance": 0.521669, "count": 1}, {"text": "Robert Aron", "relevance": 0.51898, "count": 6}, {"text": "penseur multidisciplinaire Arnaud", "relevance": 0.518723, "count": 1}, {"text": "Nietzsche", "relevance": 0.518574, "count": 43}, {"text": "point de vue intellectuel", "relevance": 0.518241, "count": 1}, {"text": "diverses revues", "relevance": 0.517082, "count": 1}, {"text": "Pierre Boudot", "relevance": 0.516727, "count": 2}, {"text": "mort d\u2019Arnaud Dandieu", "relevance": 0.51663, "count": 1}, {"text": "morales du Devoir", "relevance": 0.51636, "count": 1}, {"text": "travail critique radical", "relevance": 0.516202, "count": 1}, {"text": "Arnaud Dandieu", "relevance": 0.515874, "count": 7}, {"text": "contresens d\u2019Andr\u00e9 Gide", "relevance": 0.515713, "count": 1}, {"text": "deuxi\u00e8me moment fran\u00e7ais", "relevance": 0.515252, "count": 1}, {"text": "Nouvelles litt\u00e9raires", "relevance": 0.515248, "count": 2}, {"text": "premi\u00e8re gloire", "relevance": 0.514796, "count": 1}, {"text": "fins sociales pragmatiques", "relevance": 0.514289, "count": 1}, {"text": "pens\u00e9e contemporaine", "relevance": 0.51393, "count": 1}, {"text": "philosophies d\u2019Outre-Rhin", "relevance": 0.513856, "count": 1}, {"text": "corps du texte d\u2019Arnaud", "relevance": 0.513751, "count": 1}, {"text": "r\u00e9novation de la psychologie", "relevance": 0.513482, "count": 1}, {"text": "allure de Descartes", "relevance": 0.513423, "count": 1}, {"text": "jeunes gens", "relevance": 0.513327, "count": 2}, {"text": "pr\u00e9jug\u00e9 moral", "relevance": 0.513242, "count": 1}, {"text": "certaines positions philosophiques", "relevance": 0.513174, "count": 1}, {"text": "nouveaux courants", "relevance": 0.513096, "count": 1}, {"text": "\u00e9tudes de lettres", "relevance": 0.513033, "count": 1}, {"text": "auteur de la Volont\u00e9 de puissance", "relevance": 0.512888, "count": 1}, {"text": "livre de Thierry Maulnier", "relevance": 0.512843, "count": 1}, {"text": "petit groupe", "relevance": 0.512546, "count": 1}, {"text": "Daniel-Rops", "relevance": 0.512528, "count": 4}, {"text": "Alexandre Marc", "relevance": 0.511789, "count": 4}, {"text": "phrase de la fin de la pr\u00e9face", "relevance": 0.511769, "count": 1}, {"text": "divers titres", "relevance": 0.511637, "count": 1}, {"text": "occasion de la publication du Nietzsche", "relevance": 0.511607, "count": 1}, {"text": "dynamisme de la personne", "relevance": 0.511535, "count": 1}, {"text": "lignes de La R\u00e9volution n\u00e9cessaire", "relevance": 0.511481, "count": 1}, {"text": "d\u00e9couverte de l\u2019homme debout", "relevance": 0.511463, "count": 1}, {"text": "chapitre v", "relevance": 0.511064, "count": 1}], "entities": [{"type": "Person", "text": "Nietzsche", "relevance": 0.956228, "count": 61}, {"type": "Person", "text": "Dandieu", "relevance": 0.340733, "count": 24}, {"type": "Person", "text": "Arnaud Dandieu", "relevance": 0.251721, "count": 13}, {"type": "Person", "text": "Thierry Maulnier", "relevance": 0.126019, "count": 6}, {"type": "Number", "text": "un", "relevance": 0.107415, "count": 57}, {"type": "Person", "text": "Georges Bataille", "relevance": 0.10574, "disambiguation": {"subtype": ["Philosopher"], "name": "Georges Bataille", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Georges_Bataille"}, "count": 5}, {"type": "Person", "text": "Rabelais", "relevance": 0.102721, "count": 4}, {"type": "Number", "text": "1933", "relevance": 0.1016, "count": 4}, {"type": "Person", "text": "Robert Aron", "relevance": 0.090675, "count": 5}, {"type": "Person", "text": "Arnaud\nDandieu", "relevance": 0.081531, "count": 5}, {"type": "Person", "text": "Descartes", "relevance": 0.075007, "count": 7}, {"type": "Person", "text": "Mounier", "relevance": 0.068878, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Drieu La Rochelle", "relevance": 0.062006, "count": 2}, {"type": "Number", "text": "1927", "relevance": 0.060005, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Maulnier", "relevance": 0.057382, "count": 2}, {"type": "Number", "text": "1931", "relevance": 0.056853, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Daniel-Rops", "relevance": 0.054065, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "O.N.", "relevance": 0.053947, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "nietzsch\u00e9enne", "relevance": 0.053075, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Roger Caillois", "relevance": 0.050689, "count": 2}, {"type": "Facility", "text": "Biblioth\u00e8que nationale de France", "relevance": 0.050431, "disambiguation": {"subtype": ["Location"], "name": "Biblioth\u00e8que nationale de France", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Biblioth\u00e8que_nationale_de_France"}, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Sorel", "relevance": 0.050271, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Alexandre Marc", "relevance": 0.049173, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Gide", "relevance": 0.048441, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Marx", "relevance": 0.048024, "count": 4}, {"type": "Person", "text": "Drieu", "relevance": 0.046433, "count": 3}, {"type": "Number", "text": "deux", "relevance": 0.046131, "count": 12}, {"type": "Date", "text": "1933", "relevance": 0.041938, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Hegel", "relevance": 0.041032, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Mussolini", "relevance": 0.040873, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "L\u00e9nine", "relevance": 0.04075, "count": 2}, {"type": "Location", "text": "France", "relevance": 0.039527, "disambiguation": {"subtype": ["Region", "AdministrativeDivision", "Country", "GovernmentalJurisdiction", "FilmDirector"], "name": "France", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/France"}, "count": 7}, {"type": "Person", "text": "Marcel Proust", "relevance": 0.039488, "count": 2}, {"type": "Number", "text": "1897", "relevance": 0.036144, "count": 1}, {"type": "Number", "text": "19331", "relevance": 0.036113, "count": 1}, {"type": "Number", "text": "1924", "relevance": 0.036016, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Henry Corbin", "relevance": 0.035957, "count": 1}, {"type": "Number", "text": "trente-cinq", "relevance": 0.035517, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Bergson", "relevance": 0.035325, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Jean de Fabr\u00e8gues", "relevance": 0.034587, "count": 2}, {"type": "Date", "text": "novembre 1933", "relevance": 0.034463, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Aron", "relevance": 0.034363, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Maurizio Serra", "relevance": 0.033873, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Vincent Descombes", "relevance": 0.033667, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Antonin Artaud", "relevance": 0.033549, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "f\u00e9vrier 1936", "relevance": 0.033225, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Jean Finot", "relevance": 0.033207, "disambiguation": {"subtype": [], "name": "Jean Finot", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Jean_Finot"}, "count": 1}, {"type": "Duration", "text": "trois\nsemaines", "relevance": 0.032821, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Andr\u00e9 Gide", "relevance": 0.032041, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "J\u00e9sus", "relevance": 0.031735, "count": 2}], "concepts": [{"text": "Science", "relevance": 0.994883, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Science"}, {"text": "Communisme", "relevance": 0.992999, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Communisme"}, {"text": "Psychologie", "relevance": 0.992449, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Psychologie"}, {"text": "Marxisme", "relevance": 0.989938, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Marxisme"}, {"text": "Fascisme", "relevance": 0.98553, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Fascisme"}, {"text": "Marcel Proust", "relevance": 0.978273, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Marcel_Proust"}, {"text": "Personnalisme", "relevance": 0.975137, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Personnalisme"}, {"text": "Surr\u00e9alisme", "relevance": 0.974491, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Surr\u00e9alisme"}], "categories": [{"score": 0.864933, "label": "/religion and spirituality/christianity"}, {"score": 0.782401, "label": "/law, govt and politics/politics"}, {"score": 0.686258, "label": "/religion and spirituality/christianity/orthodoxy"}], "warnings": ["Text content exceeds 50000 character limit. Only first 50000 characters processed..."]}