{"usage": {"text_units": 4, "text_characters": 30503, "features": 4}, "language": "fr", "keywords": [{"text": "premiers ministres provinciaux", "relevance": 0.590287, "count": 1}, {"text": "questions autochtones", "relevance": 0.578842, "count": 3}, {"text": "autochtones du Canada", "relevance": 0.559372, "count": 1}, {"text": "droits existants", "relevance": 0.556271, "count": 3}, {"text": "Autochtones du Qu\u00e9bec", "relevance": 0.553178, "count": 2}, {"text": "premier ministre du Canada", "relevance": 0.542661, "count": 3}, {"text": "existence des neuf nations", "relevance": 0.541296, "count": 1}, {"text": "autre des communaut\u00e9s", "relevance": 0.540295, "count": 1}, {"text": "peuples autochtones du Canada", "relevance": 0.540145, "count": 2}, {"text": "droits ancestraux", "relevance": 0.537831, "count": 5}, {"text": "amendement constitutionnel", "relevance": 0.536679, "count": 3}, {"text": "rencontre des premiers ministres", "relevance": 0.536377, "count": 1}, {"text": "droite de la d\u00e9l\u00e9gation f\u00e9d\u00e9rale", "relevance": 0.536256, "count": 1}, {"text": "processus constitutionnel des ann\u00e9es", "relevance": 0.535787, "count": 1}, {"text": "s\u00e9nateur Arthur Tremblay", "relevance": 0.531773, "count": 2}, {"text": "Proclamation royale", "relevance": 0.527338, "count": 4}, {"text": "Autochtones", "relevance": 0.527329, "count": 16}, {"text": "source de plusieurs litiges", "relevance": 0.526769, "count": 1}, {"text": "politique autochtone qu\u00e9b\u00e9coise", "relevance": 0.525656, "count": 1}, {"text": "pr\u00e9sente loi", "relevance": 0.523332, "count": 1}, {"text": "ententes particuli\u00e8res", "relevance": 0.52315, "count": 1}, {"text": "repr\u00e9sentants autochtones", "relevance": 0.522771, "count": 1}, {"text": "truchement de m\u00e9canismes", "relevance": 0.521863, "count": 1}, {"text": "mandat de la Commission", "relevance": 0.521649, "count": 1}, {"text": "Ian Binnie", "relevance": 0.520188, "count": 5}, {"text": "Certaines provinces", "relevance": 0.51969, "count": 1}, {"text": "reconnaissance des trait\u00e9s", "relevance": 0.519138, "count": 1}, {"text": "adoption d\u2019une Charte canadienne des droits", "relevance": 0.518435, "count": 1}, {"text": "situation particuli\u00e8re", "relevance": 0.517283, "count": 1}, {"text": "groupes de travail de fonctionnaires", "relevance": 0.517233, "count": 1}, {"text": "tout de suite", "relevance": 0.51718, "count": 1}, {"text": "autre du pays", "relevance": 0.51684, "count": 1}, {"text": "constitution canadienne", "relevance": 0.516435, "count": 1}, {"text": "l\u00e9gislature respective", "relevance": 0.51572, "count": 1}, {"text": "Qu\u00e9bec", "relevance": 0.515085, "count": 23}, {"text": "face de la d\u00e9l\u00e9gation f\u00e9d\u00e9rale", "relevance": 0.51499, "count": 1}, {"text": "nations autochtones", "relevance": 0.514243, "count": 11}, {"text": "soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise", "relevance": 0.513501, "count": 3}, {"text": "bonnes gr\u00e2ces des Autochtones", "relevance": 0.513241, "count": 1}, {"text": "peuples aborig\u00e8nes du Qu\u00e9bec", "relevance": 0.513124, "count": 1}, {"text": "Baie-James", "relevance": 0.51304, "count": 1}, {"text": "groupes autochtones", "relevance": 0.512834, "count": 1}, {"text": "fin de compte", "relevance": 0.512669, "count": 1}, {"text": "Richard Hatfield", "relevance": 0.512444, "count": 1}, {"text": "F. L. Morton", "relevance": 0.512312, "count": 1}, {"text": "affaire Mario", "relevance": 0.512273, "count": 1}, {"text": "repr\u00e9sentants des territoires", "relevance": 0.512169, "count": 1}, {"text": "sein de sa d\u00e9l\u00e9gation", "relevance": 0.512037, "count": 1}, {"text": "ans d\u2019action soutenue", "relevance": 0.51148, "count": 1}, {"text": "ordre de l\u2019entr\u00e9e des provinces", "relevance": 0.511154, "count": 1}], "entities": [{"type": "Location", "text": "Qu\u00e9bec", "relevance": 0.953149, "count": 29}, {"type": "Date", "text": "1982", "relevance": 0.663331, "count": 9}, {"type": "Organization", "text": "nations autochtones", "relevance": 0.638012, "count": 7}, {"type": "Location", "text": "Canada", "relevance": 0.419917, "disambiguation": {"subtype": ["Country", "GovernmentalJurisdiction", "Kingdom", "AwardDiscipline", "FilmScreeningVenue"], "name": "Canada", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Canada"}, "count": 17}, {"type": "Number", "text": "35", "relevance": 0.380426, "count": 13}, {"type": "Location", "text": "qu\u00e9b\u00e9coise", "relevance": 0.307976, "count": 5}, {"type": "Organization", "text": "CBJNQ", "relevance": 0.284754, "count": 4}, {"type": "Person", "text": "Ren\u00e9 L\u00e9vesque", "relevance": 0.279579, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "premier ministre", "relevance": 0.27925, "count": 4}, {"type": "Organization", "text": "Charte canadienne des droits et libert\u00e9s", "relevance": 0.273048, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "avocats", "relevance": 0.25034, "count": 5}, {"type": "Ordinal", "text": "7.", "relevance": 0.234918, "count": 2}, {"type": "Organization", "text": "gouvernement", "relevance": 0.230378, "count": 5}, {"type": "Date", "text": "9 f\u00e9vrier 1983", "relevance": 0.213477, "count": 2}, {"type": "Organization", "text": "Conseil des ministres", "relevance": 0.213462, "disambiguation": {"subtype": [], "name": "Conseil ex\u00e9cutif du Qu\u00e9bec", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Conseil_ex\u00e9cutif_du_Qu\u00e9bec"}, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Ian Binnie", "relevance": 0.20756, "disambiguation": {"subtype": ["Judge"], "name": "Ian Binnie", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Ian_Binnie"}, "count": 5}, {"type": "Date", "text": "7 octobre 1763", "relevance": 0.204288, "count": 2}, {"type": "Number", "text": "quinze", "relevance": 0.193648, "count": 3}, {"type": "Location", "text": "Conf\u00e9d\u00e9ration", "relevance": 0.176032, "count": 2}, {"type": "Ordinal", "text": "premiers", "relevance": 0.175178, "count": 5}, {"type": "Number", "text": "un", "relevance": 0.163852, "count": 36}, {"type": "Location", "text": "Indiens", "relevance": 0.152482, "count": 6}, {"type": "IPAddress", "text": ":", "relevance": 0.139761, "count": 12}, {"type": "Organization", "text": "Cour\nsupr\u00eame", "relevance": 0.139405, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Arthur Tremblay", "relevance": 0.138465, "count": 3}, {"type": "Date", "text": "1985", "relevance": 0.13448, "count": 3}, {"type": "Date", "text": "ann\u00e9es 1980 et 1990", "relevance": 0.129123, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "17 avril 1983", "relevance": 0.12385, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "mars\n1983", "relevance": 0.123716, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "novembre 1982", "relevance": 0.119911, "count": 1}, {"type": "Duration", "text": "quelques mois", "relevance": 0.119829, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "dixi\u00e8me", "relevance": 0.118908, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "1989", "relevance": 0.1188, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "3.", "relevance": 0.116485, "count": 1}, {"type": "JobTitle", "text": "premiers ministres", "relevance": 0.116023, "count": 2}, {"type": "Ordinal", "text": "4.", "relevance": 0.1155, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "5.", "relevance": 0.113516, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "6.", "relevance": 0.112188, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "8.", "relevance": 0.110441, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "9.", "relevance": 0.109509, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Nord qu\u00e9b\u00e9cois", "relevance": 0.108034, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Nord-Est qu\u00e9b\u00e9cois", "relevance": 0.107915, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "12.", "relevance": 0.106778, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "13.", "relevance": 0.105852, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "14.", "relevance": 0.105127, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "15.", "relevance": 0.10427, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Louis Bernard", "relevance": 0.102958, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "Proclamation royale", "relevance": 0.102194, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "Assembl\u00e9e nationale", "relevance": 0.099351, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "20 mars 1985", "relevance": 0.099179, "count": 1}], "concepts": [{"text": "Qu\u00e9bec", "relevance": 0.996005, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Qu\u00e9bec"}, {"text": "Premi\u00e8res Nations", "relevance": 0.991966, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Premi\u00e8res_Nations"}, {"text": "Inuits", "relevance": 0.990484, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Inuits"}, {"text": "Convention de la Baie-James et du Nord qu\u00e9b\u00e9cois", "relevance": 0.958736, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Convention_de_la_Baie-James_et_du_Nord_qu\u00e9b\u00e9cois"}, {"text": "Brian Mulroney", "relevance": 0.957701, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Brian_Mulroney"}, {"text": "Premier ministre", "relevance": 0.944664, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Premier_ministre"}, {"text": "Nation", "relevance": 0.926948, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Nation"}, {"text": "Charte canadienne des droits et libert\u00e9s", "relevance": 0.901868, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Charte_canadienne_des_droits_et_libert\u00e9s"}], "categories": [{"score": 0.986678, "label": "/law, govt and politics/government"}, {"score": 0.880481, "label": "/law, govt and politics/government/parliament"}, {"score": 0.849002, "label": "/law, govt and politics/government/courts and judiciary"}]}