{"usage": {"text_units": 5, "text_characters": 50000, "features": 4}, "language": "fr", "keywords": [{"text": "synth\u00e8se de l\u2019\u0153uvre", "relevance": 0.660464, "count": 1}, {"text": "installation de Vera Frenkel", "relevance": 0.59741, "count": 3}, {"text": "Her Room in", "relevance": 0.563163, "count": 5}, {"text": "abandon du concept d\u2019authenticit\u00e9", "relevance": 0.557342, "count": 1}, {"text": "propre \u0153uvre", "relevance": 0.551859, "count": 1}, {"text": "espace d\u2019exposition", "relevance": 0.547958, "count": 7}, {"text": "\u00c9cole des arts visuels", "relevance": 0.546821, "count": 1}, {"text": "Agnes Etherington", "relevance": 0.5448, "count": 3}, {"text": "Cornelia Lumsden", "relevance": 0.541899, "count": 12}, {"text": "moment historique", "relevance": 0.541133, "count": 2}, {"text": "pr\u00e9servation mat\u00e9rielle de son \u0153uvre", "relevance": 0.541085, "count": 1}, {"text": "notion d\u2019authenticit\u00e9", "relevance": 0.535184, "count": 4}, {"text": "valeurs alternatives", "relevance": 0.524716, "count": 1}, {"text": "mus\u00e9e d\u2019art de la Queen", "relevance": 0.524333, "count": 1}, {"text": "Vera Frenkel", "relevance": 0.524172, "count": 21}, {"text": "\u0153uvres subs\u00e9quentes", "relevance": 0.523651, "count": 1}, {"text": "espace de l\u2019\u0153uvre", "relevance": 0.522545, "count": 1}, {"text": "d\u00e9fi mus\u00e9ologique important", "relevance": 0.521967, "count": 1}, {"text": "sens de l\u2019\u0153uvre", "relevance": 0.520743, "count": 2}, {"text": "\u00e9crivaine canadienne", "relevance": 0.51973, "count": 1}, {"text": "Art Centre", "relevance": 0.518612, "count": 1}, {"text": "fil des \u00e9poques historiques", "relevance": 0.518254, "count": 1}, {"text": "expert porte", "relevance": 0.518057, "count": 1}, {"text": "exposition de fragments", "relevance": 0.518011, "count": 1}, {"text": "champ des objets mat\u00e9riels", "relevance": 0.517741, "count": 1}, {"text": "Fran\u00e7oise Choay", "relevance": 0.517382, "count": 9}, {"text": "artistique contemporain", "relevance": 0.517362, "count": 1}, {"text": "Her Room", "relevance": 0.516878, "count": 11}, {"text": "milieu artistique canadien", "relevance": 0.516467, "count": 1}, {"text": "point de vue de l\u2019interpr\u00e9tation", "relevance": 0.51526, "count": 1}, {"text": "valeurs morales", "relevance": 0.514926, "count": 1}, {"text": "temps de multiples strat\u00e9gies", "relevance": 0.514907, "count": 1}, {"text": "fen\u00eatre de la galerie porte", "relevance": 0.514528, "count": 1}, {"text": "analyse de la notion de monument", "relevance": 0.514411, "count": 1}, {"text": "pr\u00e9sentation de l\u2019\u0153uvre", "relevance": 0.513684, "count": 1}, {"text": "institutions de l\u2019histoire de l\u2019art", "relevance": 0.513193, "count": 1}, {"text": "d\u00e9sir de l\u2019artiste", "relevance": 0.513139, "count": 1}, {"text": "historicit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre", "relevance": 0.51312, "count": 3}, {"text": "espace r\u00e9el de la galerie", "relevance": 0.513083, "count": 1}, {"text": "originaux fictifs", "relevance": 0.51256, "count": 1}, {"text": "\u0153uvre", "relevance": 0.512248, "count": 38}, {"text": "personnage fictif", "relevance": 0.512235, "count": 1}, {"text": "id\u00e9e d\u2019un devenir", "relevance": 0.512183, "count": 1}, {"text": "acquisition de l\u2019installation de Vera", "relevance": 0.512065, "count": 1}, {"text": "repr\u00e9sentations du pass\u00e9", "relevance": 0.511956, "count": 1}, {"text": "salle de dessin", "relevance": 0.511524, "count": 2}, {"text": "collections mus\u00e9ales", "relevance": 0.511428, "count": 2}, {"text": "culturels issus", "relevance": 0.511165, "count": 1}, {"text": "p\u00e9rennisation d\u2019une \u0153uvre", "relevance": 0.511065, "count": 1}, {"text": "modalit\u00e9s de sa p\u00e9rennisation", "relevance": 0.511062, "count": 1}], "entities": [{"type": "Person", "text": "Vera Frenkel", "relevance": 0.953017, "count": 26}, {"type": "Person", "text": "Cornelia Lumsden", "relevance": 0.590577, "count": 15}, {"type": "Person", "text": "Fran\u00e7oise Choay", "relevance": 0.543723, "count": 9}, {"type": "Location", "text": "Peterborough", "relevance": 0.459235, "count": 11}, {"type": "Location", "text": "Kingston", "relevance": 0.405667, "count": 11}, {"type": "Number", "text": "1979", "relevance": 0.402893, "count": 8}, {"type": "Person", "text": "Frenkel", "relevance": 0.349824, "count": 7}, {"type": "JobTitle", "text": "artiste", "relevance": 0.34562, "count": 24}, {"type": "Person", "text": "Agnes Etherington", "relevance": 0.299895, "count": 8}, {"type": "Facility", "text": "Agnes Etherington Art Centre", "relevance": 0.296795, "count": 8}, {"type": "Organization", "text": "Her Room", "relevance": 0.271197, "count": 9}, {"type": "Person", "text": "Alo\u00efs Riegl", "relevance": 0.269167, "count": 4}, {"type": "Date", "text": "1982", "relevance": 0.252033, "count": 6}, {"type": "Number", "text": "un", "relevance": 0.227916, "count": 61}, {"type": "Organization", "text": "Conf\u00e9rence de Nara", "relevance": 0.218934, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Vera\nFrenkel", "relevance": 0.218146, "count": 4}, {"type": "Date", "text": "2003", "relevance": 0.199735, "count": 8}, {"type": "Date", "text": "1979", "relevance": 0.183861, "count": 4}, {"type": "Location", "text": "Toronto", "relevance": 0.182026, "count": 7}, {"type": "Number", "text": "deux", "relevance": 0.164464, "count": 16}, {"type": "IPAddress", "text": ":", "relevance": 0.161792, "count": 22}, {"type": "Date", "text": "2006", "relevance": 0.159655, "count": 11}, {"type": "Number", "text": "trois", "relevance": 0.159241, "count": 11}, {"type": "Location", "text": "Paris", "relevance": 0.157778, "count": 10}, {"type": "Organization", "text": "CBC", "relevance": 0.154977, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "t\u00e9l\u00e9viseur", "relevance": 0.150197, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "conservatrice", "relevance": 0.143096, "count": 5}, {"type": "JobTitle", "text": "\u00e9crivaine", "relevance": 0.142721, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Louise Dompierre", "relevance": 0.142417, "count": 4}, {"type": "Person", "text": "Etherington", "relevance": 0.115546, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "auteure", "relevance": 0.094969, "count": 3}, {"type": "Person", "text": "Lumsden", "relevance": 0.092638, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "coiffeuse", "relevance": 0.091221, "count": 4}, {"type": "Ordinal", "text": "premi\u00e8re", "relevance": 0.08925, "count": 5}, {"type": "Ordinal", "text": "deuxi\u00e8me", "relevance": 0.089113, "count": 3}, {"type": "Location", "text": "Banff", "relevance": 0.087955, "count": 2}, {"type": "Organization", "text": "\u00c9cole des arts visuels", "relevance": 0.085066, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al", "relevance": 0.085019, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "Queen\u2019s University", "relevance": 0.081561, "count": 2}, {"type": "Organization", "text": "Agnes Etherington Art\nCentre", "relevance": 0.080245, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "au fil des ann\u00e9es", "relevance": 0.080048, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Nara", "relevance": 0.07895, "count": 1}, {"type": "Duration", "text": "quatre derni\u00e8res\nd\u00e9cennies", "relevance": 0.078169, "count": 1}, {"type": "Number", "text": "vingt-six", "relevance": 0.076968, "count": 1}, {"type": "JobTitle", "text": "instaurateurs", "relevance": 0.075698, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "Moyen \u00c2ge", "relevance": 0.075297, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "Apr\u00e8s la Renaissance", "relevance": 0.073958, "count": 1}, {"type": "Time", "text": "Au m\u00eame moment", "relevance": 0.073546, "count": 1}, {"type": "JobTitle", "text": "antiquaires", "relevance": 0.073515, "count": 1}, {"type": "JobTitle", "text": "arch\u00e9ologues", "relevance": 0.073486, "count": 1}], "concepts": [{"text": "Art", "relevance": 0.992746, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Art"}, {"text": "Qu\u00e9bec", "relevance": 0.980951, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Qu\u00e9bec"}, {"text": "Culture", "relevance": 0.973521, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Culture"}, {"text": "Mort", "relevance": 0.874157, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Mort"}, {"text": "Fran\u00e7oise Choay", "relevance": 0.857812, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Fran\u00e7oise_Choay"}, {"text": "Histoire", "relevance": 0.846254, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Histoire"}, {"text": "Pens\u00e9e", "relevance": 0.807527, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Pens\u00e9e"}, {"text": "Photographie", "relevance": 0.79716, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Photographie"}], "categories": [{"score": 0.713292, "label": "/art and entertainment/visual art and design/art and craft supplies"}, {"score": 0.688688, "label": "/style and fashion/body art"}, {"score": 0.672015, "label": "/art and entertainment/visual art and design/art museums and galleries"}], "warnings": ["Text content exceeds 50000 character limit. Only first 50000 characters processed..."]}