{"usage": {"text_units": 5, "text_characters": 50000, "features": 4}, "language": "fr", "keywords": [{"text": "critique de l\u2019autre", "relevance": 0.551196, "count": 1}, {"text": "cours de notre histoire", "relevance": 0.53248, "count": 1}, {"text": "mouvement ouvrier des ann\u00e9es", "relevance": 0.531908, "count": 1}, {"text": "Canadiens fran\u00e7ais", "relevance": 0.531161, "count": 3}, {"text": "rapports de force", "relevance": 0.528544, "count": 1}, {"text": "grandes cultures", "relevance": 0.526963, "count": 1}, {"text": "\u00e9lan nouveau", "relevance": 0.526243, "count": 1}, {"text": "id\u00e9ologie de la survivance", "relevance": 0.525013, "count": 1}, {"text": "premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration", "relevance": 0.524216, "count": 1}, {"text": "identit\u00e9 collective", "relevance": 0.524143, "count": 1}, {"text": "tourmente de la R\u00e9volution tranquille", "relevance": 0.523984, "count": 1}, {"text": "nation canadienne", "relevance": 0.523823, "count": 1}, {"text": "\u00e9tat d\u2019esprit", "relevance": 0.523173, "count": 1}, {"text": "Sainte-Ad\u00e8le", "relevance": 0.521791, "count": 1}, {"text": "culture canadienne-fran\u00e7aise", "relevance": 0.520991, "count": 1}, {"text": "services sociaux", "relevance": 0.518186, "count": 1}, {"text": "gens du pouvoir", "relevance": 0.518169, "count": 1}, {"text": "vie intellectuelle", "relevance": 0.517672, "count": 1}, {"text": "ambitions personnelles", "relevance": 0.515498, "count": 1}, {"text": "communaut\u00e9 culturelle", "relevance": 0.515448, "count": 1}, {"text": "vieux nationalisme", "relevance": 0.515134, "count": 2}, {"text": "leaders des mouvements sociaux", "relevance": 0.515014, "count": 1}, {"text": "Pierre Vadeboncoeur", "relevance": 0.51482, "count": 1}, {"text": "raccourci historique", "relevance": 0.514819, "count": 1}, {"text": "renversement de l\u2019histoire", "relevance": 0.514657, "count": 1}, {"text": "pareils sentiments", "relevance": 0.514641, "count": 1}, {"text": "visions de soci\u00e9t\u00e9", "relevance": 0.514256, "count": 1}, {"text": "collectivit\u00e9 francophone", "relevance": 0.514191, "count": 1}, {"text": "n\u00e9gation du m\u00eame nationalisme", "relevance": 0.513487, "count": 1}, {"text": "r\u00eaves de toutes sortes", "relevance": 0.513447, "count": 1}, {"text": "culture populaire", "relevance": 0.513298, "count": 3}, {"text": "Jean LeMoyne", "relevance": 0.513262, "count": 1}, {"text": "jeunes ann\u00e9es", "relevance": 0.51309, "count": 1}, {"text": "intentions politiques", "relevance": 0.512747, "count": 1}, {"text": "doute quelques", "relevance": 0.512539, "count": 1}, {"text": "nouveaux styles de vie", "relevance": 0.512488, "count": 1}, {"text": "Saint-Denys Garneau", "relevance": 0.512302, "count": 1}, {"text": "lucide conscience", "relevance": 0.511483, "count": 1}, {"text": "grande noirceur", "relevance": 0.510947, "count": 1}, {"text": "Mouvement Souverainet\u00e9-Association", "relevance": 0.510935, "count": 1}, {"text": "id\u00e9ologie perverse", "relevance": 0.510863, "count": 1}, {"text": "soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise", "relevance": 0.51084, "count": 2}, {"text": "services publics", "relevance": 0.510572, "count": 1}, {"text": "premi\u00e8re condition", "relevance": 0.51032, "count": 1}, {"text": "fondation de Recherches", "relevance": 0.510265, "count": 1}, {"text": "rejet du christianisme", "relevance": 0.51024, "count": 1}, {"text": "bouleversement des genres de vie", "relevance": 0.510204, "count": 1}, {"text": "R\u00e9volution tranquille", "relevance": 0.510202, "count": 2}, {"text": "objectifs semblables", "relevance": 0.510153, "count": 1}, {"text": "parents italiens", "relevance": 0.509534, "count": 1}], "entities": [{"type": "Number", "text": "un", "relevance": 0.955332, "count": 70}, {"type": "Location", "text": "Qu\u00e9bec", "relevance": 0.951718, "count": 21}, {"type": "Person", "text": "Borduas", "relevance": 0.915996, "count": 7}, {"type": "Person", "text": "Vadeboncoeur", "relevance": 0.86031, "count": 7}, {"type": "IPAddress", "text": ":", "relevance": 0.842422, "count": 36}, {"type": "Person", "text": "LeMoyne", "relevance": 0.784532, "count": 6}, {"type": "Date", "text": "R\u00e9volution tranquille", "relevance": 0.773501, "count": 4}, {"type": "JobTitle", "text": "historiens", "relevance": 0.754318, "count": 6}, {"type": "Person", "text": "Arthur Tremblay", "relevance": 0.586131, "count": 3}, {"type": "Date", "text": "grand jour", "relevance": 0.510282, "count": 2}, {"type": "Duration", "text": "plusieurs ann\u00e9es", "relevance": 0.495902, "count": 2}, {"type": "Date", "text": "1958", "relevance": 0.491257, "count": 2}, {"type": "Location", "text": "qu\u00e9b\u00e9coise", "relevance": 0.486417, "count": 6}, {"type": "Location", "text": "canadienne", "relevance": 0.469551, "count": 4}, {"type": "Date", "text": "1760", "relevance": 0.463577, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "auteurs", "relevance": 0.449215, "count": 6}, {"type": "JobTitle", "text": "artisans", "relevance": 0.437157, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Yves Martin", "relevance": 0.408219, "count": 2}, {"type": "Location", "text": "Canada", "relevance": 0.403159, "disambiguation": {"subtype": ["Country", "GovernmentalJurisdiction", "Kingdom", "AwardDiscipline", "FilmScreeningVenue"], "name": "Canada", "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Canada"}, "count": 4}, {"type": "Person", "text": "Pierre Trudeau", "relevance": 0.400455, "count": 2}, {"type": "Date", "text": "1960", "relevance": 0.384158, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "ouvrier", "relevance": 0.347626, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Jean LeMoyne", "relevance": 0.343688, "count": 2}, {"type": "Person", "text": "Fr\u00e9gault", "relevance": 0.328315, "count": 4}, {"type": "Date", "text": "ces ann\u00e9es 1960", "relevance": 0.318537, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "ann\u00e9es 1960", "relevance": 0.317835, "count": 4}, {"type": "Date", "text": "ann\u00e9es 1950", "relevance": 0.308051, "count": 1}, {"type": "Duration", "text": "un si\u00e8cle", "relevance": 0.304932, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "dans les d\u00e9cennies de l\u2019apr\u00e8s-guerre", "relevance": 0.292287, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Qu\u00e9b\u00e9cois", "relevance": 0.290179, "count": 4}, {"type": "Date", "text": "janvier 1958", "relevance": 0.286861, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "Cit\u00e9 libre", "relevance": 0.286762, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "G\u00e9rard Pelletier", "relevance": 0.284811, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Pierre Vadeboncoeur", "relevance": 0.284696, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Marcel Rioux", "relevance": 0.284499, "count": 1}, {"type": "Person", "text": "Andr\u00e9 Laurendeau", "relevance": 0.283148, "count": 2}, {"type": "Duration", "text": "deux ans", "relevance": 0.278204, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "aujourd\u2019hui", "relevance": 0.275279, "count": 3}, {"type": "JobTitle", "text": "nationalistes", "relevance": 0.271277, "count": 1}, {"type": "Ordinal", "text": "premi\u00e8re", "relevance": 0.268634, "count": 4}, {"type": "Ordinal", "text": "XIXesi\u00e8cle", "relevance": 0.26373, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "sciences humaines", "relevance": 0.256567, "count": 1}, {"type": "JobTitle", "text": "ouvri\u00e8re", "relevance": 0.255339, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "Chaque ann\u00e9e", "relevance": 0.254552, "count": 1}, {"type": "Location", "text": "Sainte-Ad\u00e8le", "relevance": 0.254456, "count": 1}, {"type": "Number", "text": "deux", "relevance": 0.254378, "count": 8}, {"type": "Organization", "text": "Institut canadien des affaires\npubliques", "relevance": 0.254173, "count": 1}, {"type": "Date", "text": "1959", "relevance": 0.252694, "count": 1}, {"type": "Time", "text": "tard dans la nuit", "relevance": 0.248966, "count": 1}, {"type": "Organization", "text": "parti politique lib\u00e9ral", "relevance": 0.243117, "count": 1}], "concepts": [{"text": "Qu\u00e9bec", "relevance": 0.994976, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Qu\u00e9bec"}, {"text": "Culture", "relevance": 0.991861, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Culture"}, {"text": "Conscience", "relevance": 0.991665, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Conscience"}, {"text": "Fran\u00e7ais", "relevance": 0.990082, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Fran\u00e7ais"}, {"text": "Marxisme", "relevance": 0.988813, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Marxisme"}, {"text": "Id\u00e9ologie", "relevance": 0.988653, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Id\u00e9ologie"}, {"text": "Histoire", "relevance": 0.987415, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Histoire"}, {"text": "Nationalisme", "relevance": 0.986292, "dbpedia_resource": "http://fr.dbpedia.org/resource/Nationalisme"}], "categories": [{"score": 0.826275, "label": "/law, govt and politics"}, {"score": 0.797983, "label": "/law, govt and politics/politics"}, {"score": 0.726995, "label": "/society/unrest and war"}], "warnings": ["Text content exceeds 50000 character limit. Only first 50000 characters processed..."]}